潘曉穎母親促警方早上10時前公開回覆 否則今早會面告吹

警方相約台灣殺人案受害人潘曉穎母親今早會面。潘太的代表指，至今仍未收到警方回覆，確實參與會面的警員是否有足夠權力決定，以及是否接受潘太提出作為中間人的邀請、與台灣警方商討案件，要求警方在今早10時前公開回覆，否則會面將會告吹，強調潘太不希望會面是「做騷」，浪費所有人的時間。 警方前日致電潘太，並表示會保持聯絡及提供適切可行的協助。

原文網址：

10點

覆左未

句吹未？

睇嚟佢又想連登 尋日魏巴post 綜合左各位意見其中一樣就係唔好閉門會議

換咗邊個做代表，之前搵錯民建聯

戰鬥力100000000

deadline已過?

潘太識玩
港共一直耍太極玩潘太
係時侯到潘太拎番主動權

潘太背後係咪有咩教佢 點解而家咁識玩

popo 冇得喺 Facebook 出 post

潘太係黃左? 愈來愈激

叫佢開twitter啦
話唔定connect埋外國人

佢驚唔驚被自殺

周浩鼎囉
報復正苦cut鳩60-64碎老人家2蚊搭車

唔好講出嚟

夠鐘

睇咗連登

一定係 突然醒水

對潘老母改觀真係百屌成材

ultimatum
【10:14】潘媽媽將時限延至10時半，並說：若警方有誠意會面的話，請盡快回覆，否則今天的會面將因警方不理不睬而告吹。(Apple Daily)

潘老母戰鬥力呢兩個月突然劇增幾百倍
能夠對港台兩地都發號施令 習大大都做唔到 係得潘老母可以

正常人思路者
藍屍先信柒婆黑警會幫自己

戰鬥力估唔到咁高手足

一定有啦
出親黎見人都係讀稿

話佢冇上連登我都唔信 過多幾日睇吓柒娥係咪百口莫辯 好心佢當初就唔好用初心公義呢啲字眼 唔係都唔使好似今日咁 咁柒唔敢出嚟

戰鬥力 倍升中

帖文起了作用

撚到
比多次機會你覆
證明黑警真係無誠意

班狗官搵狗仔同你會面根本係hea鳩你

仲有4分鐘

仲有3分鐘

仲有 3 分鐘咋

真係笑死
初心係幫溜太討回公道
而家冇得送中就理都唔理潘太
肉酸到

好似變撚左另一個人咁之前仲鳩下鳩下

白左應該會好關注呢件事

兩分鐘

好撚煩呀陳同佳外母

皇軍都話唔到事，太睇少鄧狗

潘太會否變陳彥霖老母2.0

潘太依啲先叫正常人
勁撚多香港人怕事笠水唔出聲

1 min

復仇者潘太

5

留名

夠鍾

4

警方: 你邊位啊

3

開波未

《潘母兩大訴求》
㈠今天是坐下來與台方協商解決陳同佳往台灣投案的事宜

㈡今天會見她的警員，是否就陳同佳案與台方協商能夠「話得事」
Apple Daily

十點半喇

戰鬥力驚人

告吹！告吹！

完！

吹！吹！吹！吹！

港共真係攪唔掂

2020年仲用2014思維

幾時都要踢返嗰波俾政府。

黑警： 好嬲好嬲

掉你落海

告吹未

佢一定要盡快開樣，打埋國際線，愈高調愈好

去左差館可能情緒驚動襲警出番黎

告吹 告吹！

你個女好地地俾人殺咗，台灣警察知邊個係兇手，香港警察已捉到人，還已扣留

但因中華民國與中華人民共和國一個中國原則，唔可以用官方正式渠道交殺人犯俾中華民國政府，即香港政府唔可以承認中華民國，而中華民國政府就說明移交逃犯就必須用正式渠道先可以進行，例如接收犯人手續等等，因為會影響日後司法制度公平，同其他國政府幫忙追緝台灣被通緝人士

好波 ，警察擺撚到明就係做show，show都唔比佢做就岩

好 勇猛 呀，比成個軍政府玩咗成3年，宜家要絕地反擊

潘太出入真係要小心啲

皇軍做show

藍屍開始話佢係曱甴
收錢搞事 消費死者
係假老母

潘媽媽真心勁

佢應該開個官方Facebook

完

預咗
唔啱聽就係黃係曱甴

Feel到好快有潘太叫鴨材料流出

港警拒潘母訴求，會面因而告吹！

藍絲底癲起上嚟唔係人咁品

咪玩啦
黃?

只係一個俾支針拮到的藍絲 呀 講漏 係自私藍絲至啱

天台見

水底

呢個真，大家都笑夠潘太啦
係時候當返佢自己友

潘母真係屌打
成班販民

仲唔出樣可能好快落去見個女

大粒墨變左大贏家

今日最好笑的笑話

潘太: 你約我架喎

x2 真係要全書世界都知道佢邊個。

潘太

潘太呢d真係夾鳩住港共同黑狗撚，好爽

告吹咗了

拒絕會面

戰狼潘太

係就快啦

黑警卒仔：點解睇我唔起

好高戰鬥力

對唔住

你當佢黃好啦 唔好預我

早排仲覺得佢好煩，而家睇就respect佢真心為個女

潘太戰鬥力

潘太 如果你真係有睇post教你一樣夠絕既野

就係叫台灣出文件要咩要點
由你叫傳媒親文手交上特首屋企

林鄭唔出來接收就盡食

到時一定上國際新聞

界王拳20 倍

佢幾時先醒

係門口絕食
絕食到佢肯接受為止

一絕食瞓街全世界都幫你

大佬阿 成班笑鳩潘太做咩 人地衰極都係個中產黎 中過一次伏會再中咩 依家學精正咪同政府玩正常發揮

潘太又贏
叫侵侵幫手 幫到侵助選就足夠
香港人咁重要 呢個會成為侵連任嘅關鍵
侵贏即係香港人贏
仲有幾日香港人就勝利可以慶祝

咪住先

講唔定唔知港共屈咗邊位香港富豪拎筆錢出嚟擺平件事

到時潘老母就收皮

不要低估藍絲無恥度

仲有 人一藍 腦便殘 讀幾多書都一鳩樣

至少講到做到唔係吹水

野野都攪唔掂
佢仲叫你忘記佢啦
即係代表班人無撚用幫唔到自己
俾著係你都嬲，搵其他方法攪掂佢

行李箱

唔該尊重吓中產呢個term 唔好阿貓阿狗都叫中產

過去嗰年你訓着咗? 咁都當佢自己人

你當佢自己友，我當佢自私友

其實蛋餅強都答唔到佢，共慘唔想承認台灣司法權 只有一直拖

到佢哋死咗仔女，自己俾埋民賤聯做政治工具人，睇佢哋仲有冇咁口響

如果你有決心，再大點跳過特首
去中聯辦門口絕食

請求駱惠寧主任幫手

唔比香港班官縮

我係黑警就用國安法拉咗佢啦

敵人既敵人就係自己人
當住先都要

真係on9 勁似啲港女冇理取鬧

跟本就冇人想理你

到時拮到自己肉 咪變潘老母2.0

自你老母

呢啲卒仔有撚用咩

佢既自私係依一刻起馬都係屌緊政府
無咩衝突

潘太夠鐘開Twitter 啦
港共依家明係教緊佢和平無用
準備睇潘太出招

終於覺醒
唔好同班曱甴做show

去中聯辦都冇撚用啦

全香港都冇人會幫到佢

不過到時又會係另一單新聞

統一戰線

戰力升到痴線

過咗成年都無出過一句聲，只係想用群眾壓力為自己做新聞先出現，你自己當飽佢

呢個係國家層面嘅事

柒婆只係省長冇實質作用

Who fucking care . jpg

敵人既敵人就係朋友

仲笠水?
依定個女俾人殺左擺完上檯再變 condom 呀
學發哥話齋用成世去對付你

佢只係為個女尋公義
而家唔信政府會幫佢咋

到時班黑警調轉頭拉潘太

咪咁膚淺啦

講唔定屈某位富豪俾一億出來安撫潘老母

佢即刻收聲

應該有人教路既 唔係一開波就撚到林奠仆街啦

驚佢人身安全

好正常人思路姐 係之前太on9

只係想玩鳩香港班官姐

你想像下台灣文件經潘太交去中聯辦

中聯辦班人收唔收好

家下香港班友做唔到野搞到中聯辦尷尬wor

黑警好快會用尋釁滋事

戰力10000

咁請問比左未？
學你FF，比左一億
佢收聲咁對依一刻借佢做緊既野
比啲壓力政府有咩衝突？

自私L一個咋，乜都話黃on9

潘太犯左國安法

成朝喺度叫春都唔想理佢

暫時支持潘太

越唔開聲越比人殺

違犯國安法好D

與境外勢力勾結

叫潘老母係長州會面,跟住在潘老母坐渡輪途中拘捕佢,話佢想偷渡出境

再拉佢返支那扣留

話就佢老公去咗邊
要佢一個女人頂哂

俾咗未?

佢收聲一刻咪俾咗

我就無咩同情心 我只記得好多港人子女因佢而受傷害

黑警不如直接話佢個女死因無可疑close file 算9數啦

反正都做開

可能佢就係果個富豪，已經準備左一億多一蚊
唔想大家炒車，用心良苦，思想不膚淺

咁即係佢已經準備袋硬一億？
睇黎係一定會變做有錢人

仲左社會鐵拳變返正常人

我係個位富豪,就唔使係度叫春

點呀! 我講中了 你地將我當成目標了?

好呀!咁抬舉我呀!

得罪講句，而家仲屌潘太既唔係低鳩能就係五毛
理得佢真黃假黃
我就買定花生睇戲

啱

人哋應該本身都有錢

上年又唔出黎，隔成年先講野 on99

潘生先係幕後大佬

係咩?

屌潘老母就係5毛?

咁同支持侵侵,就俾左膠屌有咩分別?

我就撐侵侵,使唔使屌埋?

中二病發作
大家都係上連登9up
你就好似求人認同你咁
係呀，你好型，好威，走得好前呀

撚狗師

佢都癲得幾勻巡

一哭二鬧三上吊節奏

對唔住

我無叫你認同我

我都係鳩up

你又連登仔,我都係

大家鳩up

不過我就係唔撚認同有D人同情潘老母呢D偽善行為

sorry 囉,我唔係呢種人 我為人比較冷血

我只記得呢一年受傷害的年輕人

潘太你諗下係只係想幫個女取回公道姐

你班香港高官想借你上位做錯野搞成咁

其實你同佢地講都無用
緊係同佢地上司投訴啦

拎住台灣文件比佢地上司
等佢地上司叫佢哋做野

中國高官有良心一定幫你
政治野我唔識
我只係知初心

撐潘太

唔好理潘太係咪真黃，佢而家撚狗撚到咁咪即係有用囉

等佢號召遊行示威

哦，咁你比多啲心機屌人

set 死線 > 行動升級 > 屈服 > 問題解決
set 死線 > 行動升級 > 唔屈服 > 再SET死線 ＞ 行動升級

潘媽媽學左一年， 終於識玩了

民建聯由始至終都係食花生

潘曉穎中學讀聖士提反書院，老豆做汽車零件批發生意，咁既屋企都唔叫中產？

放心

一定

我用自己時間,自己俾電費上嚟鳩UP

我唔似有D 5毛咁 出貼有錢收

你係低鳩能

or6唔到潘太撚返班狗，背後有高手woo

辛苦你了
維護世界和平既任務靠曬你
啲電費會唔會好大負擔

彼此 彼此

電費負擔都大架

你會津貼我嗎?

話哂你都收了唔少個5毛

想資助我買返D中電或港燈對沖?

撚狗

呢d無中生有的假設都比你諗到
真係好佩服你想像力

唔知你間房有無佳哥個廁所咁大呢？

It's over 9000

無呀

窮等人家

對呀同志，要唔要加入？
我都賺到夠，想比其他人賺下

賺夠啦咩?

咁抬舉我做同志

我就無你咁本事,入到黨

死者家屬已經得到台灣聯絡
然後死者家屬譴責香港政府同警方
我都唔知港共可以回應D咩
拎個死人黎做人質
無論係香港政府定中共 咁樣做係幾咁卑鄙低賤

屌咪再出嚟取暖啦

新狗主？

我哋人多所以做決策唔夠快，好多野考慮

阿 sir做嘢使唔使你教？ 行返上行人路先喇

違反國安法

狗撚佢就真 唔理佢未唔理佢囉
唔傾就罷
班狗表示: wfc

黃既只係多一樣野屌狗屌政府
藍既轉屌潘老母 覺得佢搞事
中立撚覺得只係鬧劇一場

戰力 max

覺醒潘母
戰鬥力1000000000

屌打泛民

識玩喎真係

支持潘太繼續撚狗

早唔出遲唔出，個女俾人殺咗成年幾而家先搞大龍鳳為咩 唔係on9膚淺都唔會信啦

（二） 警方： 是旦派個散仔同佢傾兩句打發佢算啦

同啲電影橋段真係好似
真係唔好得罪失去左仔女嘅父母
一世都唔使旨意有覺好訓
（陳彥霖老母另計）

初心去咗邊

好癲 委任派連一個女人都不如

係就上年十月陳同佳出獄就出聲啦

民建聯教潘太脅迫警方？

美國佬 外國勢力

係 如果2014都會信吓佢做面門show

咁醒既，唔去鴻門宴

潘太仲勁過泛民

做咩突然間power up

全香港得佢一個夠膽撚香港警察

越出名越安全

係咪背後有高人

都唔知邊個撚邊個

我又唔覺潘老母撚到黑警喎

唔出奇 隔左一年先突然咁高調

死因冇可疑

告吹咗未

真 愈忍氣吞聲 愈易俾人私了

潘太：會面告吹 係因為警方不理不睬

吹左

下？佢地會驚？

大陸嘅講法：尋釁滋事

你以為自己好有影響力咩

儍啦 啲藍人只會話自己仔女抵死 唔搞事又點會咁
好人好姐點會比人殺 係你自己唔檢點咋 當生少個

搵黃 G-Phone 打國際線。

吹爆咗啦。

人地個女死左仲俾林奠利用去做政治任務
有人性都會好似佢宜家咁做
藍屍跟本冇人性 所以轉黃好正常

裸體浮屍經調查無可疑
潘爸爸希望大家唔好再騷擾佢地

求pin

家境好過好多連登仔

你以為冇殺人案林鄭就唔會推送中 連因果關係都搞唔清 抵比共產黨玩殘

其實潘太真係唔識個喎 邊個係莊邊個閒係都未知

淋病仆街 唔等如潘老母唔仆街

邊個喺佢背後教佢戰力突然咁高

麻煩講一下個邏輯點解送中條例個責任關佢事

689？

呢位潘老母當初係撐送中 屌反送中的

台灣一早講過 就算立了送中條例 佢地都唔會接受

咁多香港人因佢呢單嘢受害

呢位潘老母做過咩? 佢連一句sorry 都無

諗起彥霖個老母

咁關潘太咩事

況且潘太曾經有寫信叫林鄭接受公文袋OMDB嘅日落條款方案 定係你唔記得咗咋

連登仔

呢個港共condom

早一個月佢就叫台灣簡化程序添

佢一直都只係住自己 其他人?who fucking care

我無你咁大愛

我冷血的

陳同佳 如果你有睇post 教你一樣夠絕既野

如果聽日10點前潘太唔幫你安排好行程返台灣
你心情就好曳 就唔去台灣了 跟住去食自助餐
一定上頭條

希望大家保護同路人
唔好四圍唱係周浩鼎同李梓敬做潘太幕後軍師

屌你 林奠先係 英國特工